聽日有咩行動可以響應

可以等一班比較怕事 但相同理念嘅人出嚟
響應下呢個全城運動

推

上班時間游車河

7點搭下港島線囉 多嘢帶記得攞喼 唔好辛苦自己個背脊啊嘛

仲有無 同其他人做多啲呼籲！